約條女幾次都話忙係咪收得皮？

約佢5次先有1次得閒，但岀到黎我地又好好傾又好close咁，其實仲有冇機次次約佢都話有野做，但約多幾次佢又岀到黎，咁佢係真係真忙定想鈎下我炸？

係佢門口捕佢

兵

但佢會請我食飯嫁喎我冇請過佢任何野

又係依d問題

毒L唔問呢啲問題可以問咩？

唔係，佢真係忙

佢對你有好感就唔會咁難約啦
定係你想用佢可能真係有野做唔得閒黎安慰自己

咁想知咪直接問囉 你開po我地都撚知條女諗乜咩

對住你佢冇性需要

典型自戀過度幻想毒撚，仲要係柒果隻。一有人覆佢whats app就以為可以拍拖。但其實人地只係hea覆一個：哦。

約五次你都幾有恆心

條女見你煩咪出去囉 出完就無下次架啦

成功約到，但條女講到明話當你朋友

真忙

Same 只可以諗佢地真係大忙人，唔似自己

咪撚煩人啦好心唔好難為人啦
一定要下下做到出面先明？
最憎呢啲男人

係覺得你好撚煩既意思

知唔知咩叫攝時間

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

未必係真
我個case係佢成日強調我地只係朋友
但係之後係佢表白先

放過人地啦,

真忙，唔好放棄

算吧啦，
仲有成個森林，
再唔係叫住雞先囉